除咗街站播電視之外⋯⋯

除咗街站播電視之外，其實都可以攞部pad 舉高播狗咬人片，俾啲淨係識睇cctvb嘅人知道下真相。

播片影響力同長輩圖功效類似，文宣不如民宣，順便宣傳狗隻威水史，打埋社區工作。

有pad嘅自己識做啦